兩個月減肥15kg有冇可能

身高172,重95kg
有朋友外表肥過我，但我體重重佢好多
最近開始跑步同打拳，
朝早食兩隻烚蛋，
中午食一碗飯架細細碟既豉油蒸雞，
夜晚食一碗烚生菜/絲瓜 +少肉+一碗飯，
淨飲水唔飲甜野，

有冇師兄可以指點下

矮仔

數學only
輸出>輸入=會瘦

邊似依加啲00後 細個好窮食方包大，大個就飲水都肥

仲食蛋 食蒸雞
準備上100kg啦

阿叔我早餐一半三文治 午餐食埋另一半
都181

你真係有決心既話
完全戒澱粉

1星期4日 60mins non stop running

兩個月 十幾kg應該得

利申過來人

三文治

唔食甜野最緊要 完全戒零食汽水包瘦

師兄有冇餐單跟下？完全戒即係飯都唔食？
因為我朝早返建造業啲課程，都係體力野，放學就運動

識人3個月減30kg (112>82) 1米86
前題係肥仔得黎有少少肌肉底

但唔會反彈咩

戒澱粉 戒白飯 戒白麵包 戒汽水 戒煎炸 戒肥肉 戒凍飲

講真冇難度，每日計住自食左幾多卡路里，
抱住必死心態燒佢個double , 30kg 算係咩。

利伸：我試過（個期失戀）

有心落街跑都得啦洗撚幫襯你，屌你老母

反彈到仆街啦
又冇訓
係減到脂，但同時減肌
一跑小左/食返澱粉野
即刻重返

你真係有決心嘅話
用刀

我都係咁 依家日日跑 但諗緊有咩方法等佢冇反彈

同你差唔多高
個人經歷 2個月左右70kg->57kg

無乜點戒口，不過不嬲唔飲甜野唔食糖
一開始隔日跑，開始20分鐘，每跑2次加5分鐘，最後加到60分鐘，去到後期日日跑(唔建議)
不過當時得19歲 唔知關唔關事
到依家23 都係keep住57-60kg左右

可能2個半月，只係記6月開始，8月中就冇恆常運動

認真答你

運動

重訓+帶氧 一星期三四日 自己編時間

訓練肌肉可以消耗卡路里再勁啲 同埋反彈得

無咁勁。 唔想重訓就做下體適能

掌上壓 引體 深蹲 青蛙跳 個類 做到一下就一下

食

戒乜戒物根本晒鳩氣 一黎你個心根本頂唔到一個禮拜

物極必反 認真計自己食左幾多卡路里

上網搵左自己每日所需卡路里先（指緊你全日唔郁既消耗量）

再打九折 一星期覺得9折ok

第二個星期就八拆咁落

我自己餐單 （gym 撚）

一至日 早餐 三隻烚蛋（一隻黃） 加麥皮一碗

十點食兩份生果

Lunch 大快活雞胸飯

下午茶 兩塊黑麥包

Gym 後 一條蕉 一杯whey protein

晚餐 半碗紅米飯 + 麵豉湯（料就昆布 椰菜個啲）

再加一份魚或者雞肉

漏左
有時會游水，朝早游完，夜晚再跑
諗返都覺得自己痴左線

我都係因為失戀 靠悔恨同憤怒做動力支撐自己

好傷身。短時間內大量分解代謝脂肪會加重肝腎負擔

師兄你瘦我好多 200磅跑起上黎真係身心都折磨緊自己

有可能 戒澱粉質 計住kcal食野 一開始停滯就減kcal

試下游水先 我慢慢游就1.5hr
游海會無咁悶，一個塘長過泳池好多

唔理得咁多喇,兩個月後想約ex,比個新形象佢睇

後生個陣左手肩位受過傷,游水減肥都試過,但好易抽筋
一抽就會好似移位咁行都行唔到,游出海真係命都冇埋

認真 唔洗話專登食咩戒咩
最緊要 多d自己煮 多菜少油少鹽
盡量唔好食炸野加工製品
蒸焗烚
咪出街食 已經好好
之後保持做運動就得

咪導人
最憎
根本唔需要戒到咁
樓上爸打講得岩呀
輸出>輸入就一定掂

我講少少自己
由讀完書55kg>84kg(hea工）171cm
兩年前轉左做冷氣
俾第一個老細又係咁餵
無瘦過
到半年前轉老細
早餐食個包（食開腸仔包）
午餐一個碟頭飯（餓會食曬，唔餓就會淨1/3飯）
晚餐正正常常同一碗飯
有時仲會宵夜，不過真係好有時
工作量亦唔係好大
最緊要既黎喇
係我依家69kg
睇你自己點睇咩叫健康囉

利申：我無話自己唔肥

食野太少個身體會覺得個主人係飢民，
會減低你新陳代謝，令你基礎代謝率低，
越減越難，冇動力郁動，消肌，易反彈。
所以要食夠熱量得黎要食得中，
少油少脂少鹽少糖多菜多蛋白中量低gi 澱粉質

會，所以結婚/明星拍戲個d 為左某一刻而減係有效既

如果放長假就得既，全日做gym

冇假呀，1-6返8-4 ...
自己懶，今次真係想拼左條老命去做

你想見ex 證明活得比佢好姐，溝第二條女啦，。唔好比過去綁住

172cm 95kg

飲食可以自己煮就自己煮
記得計卡路里同carbs/protein/fat比例

減肥大約食tdee-200~500既卡路里(你呢個體重maybe 500)
tdee=每日所需消耗熱量
google打tdee calculator有好多網可以大約幫你計下

食多d蛋白質 要食夠目標體重(kg)x2以上
去買包whey protein會方便d

脂肪可以佔20~30% 唔好完全唔食
但唔好食炸/太高溫煎既野

淨低既先係碳水
多數會覺得唔夠飽 可以食少d飯用菜塞滿個胃

運動方面

唔好跑步 用跑步既時間去做gym 練多d大肌群 做重d
減肥果陣跑步唔做gym會加快肌肉消耗
做gym keep住d肌肉會令你易瘦d
同埋媾返唔條女果陣可以用黎當興趣

點解唔可以完全唔食脂肪？對減肥有用咩？

屌 條友晒氣啦
暫時呢位巴打講既最健康既做法佢睇都唔睇連反應都無

飲凍水得唔得

影響內分泌/消化/引起炎症
再講究d要睇埋omega 3同6既攝取比例
不過初期計好卡路里同carbs/protein/fat比例就ok了

同埋d野食一d油都冇點食呀

我唔係冇睇 尋晚跑完好攰頂唔住訓着咗啫，今日已經跟緊師兄個餐單，
今日放學先去搵先去計自己啲卡路里，所以先未覆佢住。
我暫時一星期做5-6日帶氧同打拳，自己未報康文署做gym，屋企得兩個6kg啞鈴 又冇健身知識，咩工具都冇，點做
至於戒乜戒物，除左飯我呢兩個星期都食得好清少油，頂下頂下都習慣咗。
另外唔使咁串既，一係你留個聯絡方式我認真睇咗啲咩食咗啲咩諗左啲咩，都話曬比你知？

我見你個個都有覆就係無覆佢點會知你訓左

人地認真教，我都想搵足資料認真回啫

生酮飲食

Watch this

輸出>輸入
做gym增肌可加大基礎代謝
帶氧係可以消脂 但同時會消肌 即係基礎代謝冇變 容易反彈
我應為就做gym + HITT training 可大幅加大基礎代謝
唔容易反彈+體形靚好多
帶氧可以做 但係一個星期一次就好
戒口係要 但唔係戒澱粉 唔係咁多煎炸油膩 多蛋白加澱粉係可以幫下次您練習有更好表現同力量
睇您係要體型定體重 有靚體型理得佢幾重
2個月減15kg 係極度唔健康 因為無可能係減全部都係脂肪 一定有其他野

利申 健身教練

其實基數愈大係咪會愈易減㗎？

有

你肯去減就一定有

只係時間問題

無意思 減完實反彈

當係一種習慣
你食咁多
係時間嘔返D出黎

咁其實係做左gym先定做左HITT Training 先
咁做完以上運動應唔應該食野？定係食左野先做？
仲有係咪日日咁做先會work?

你減埋多數咪又係水同肌肉，正常一食又肥返

巴打應該好fit下

等睇鍵盤肥閪同鍵盤排骨屌柒你

收皮啦呢個垃圾PLAN
唔畀毛巾都算
locker都冇係咩玩法
收客無節制
輪機輪到2048
啲機甩皮甩骨又唔整
五年前都仲OK
而家連政府gym都不如

俾毛巾你都唔敢用啦

無重訓講咩都晒氣

太古個間好撚齊機喎
我住附近好撚過玩會所先。，
毛巾比我都唔敢用 呀叔用黎r爛屎眼又踩撚晒腳
輪機我就非繁忙時間去都唔係咩大問題

做gym其實淨係得頭45-60分鐘先有用 之後再做都係消肌
Day1胸加三頭
Day2 背加二頭
Day3 腳加膊
Day4休息或重覆day 1 或HITT
腹就係屋企早晚一次
運動後食 一係做前一個鍾左右食
日日做 肌肉冇得抖會傷

作為過來人 減肥基本上係靠飲食黎減

做帶氧 半個鐘先減緊你杯凍奶茶加塊包

咁健美個啲都幾慘
一做做三個鐘得個60分鐘有用

瘦撚176cm 63kg
建議你先做好體能先
練吓core strength同其他肌力 做吓重訓 做吓HIIT
肌肉能多咗會消耗得多啲 同時夠肌力support帶氧運動
帶氧就慢慢加上去 開頭可以急步行20至30分鐘 之後就跑吓3k 5k咁樣 再游吓水游番1000米
最緊要係唔好傷 一傷你就好難做到輸出>輸入
食就唔洗刻意節食 不過真係食whole food同低升糖指數嘅食物 一野戒曬會好大心癮遲早爆

HITT?

戒澱粉係最撚ON9 既做法
要同自己生活習慣相差唔遠先可以維持到落去
你可以唔食飯幾耐?

除非你要同人鬥快, 減完唔駛理反唔反彈或者成世唔食飯囉

睇到你話用刀我真係笑咗出聲.....

戒咗成年都冇反彈係咪要入院check下

你小學到中學都未食過早餐
成日唔食晏都181啦

係成年無食過澱粉定
一年前戒澱粉而家食返正常無反彈?

成年冇食
四年都冇反彈過

失戀真係輕鬆減肥 成個腦除左減肥乜都冇

留名

即係你而家有無食返正常飯呀, 麵呀, 包呀果D 呀?

Lm

成日問有冇可能
你去做咪有可能囉 仲出post

冇可能

係囉
體脂都唔識反彈點算

講真,減15kg真係唔難
果陣無工返,日日1點幾2點先起身
起身就落街食個麥當勞,板雞餐飲即磨咖啡
夜晚唔食飯,淨食餸,走汁,唔夠飽就飲碗湯
咁樣已經減到

HITT training 係咪每星期做二次就夠？

巴打就講得啱
係要認真計吓卡路里
計番自己需要幾多嘅營養比例

我都係邊計邊學

有乜問題 人地減肥都要比你笑？

即係有食返飯定仲戒緊啫??

其實可以成世唔食飯,
都算係一種成就黎我覺得

會反彈個下反咗去外太空？

驚你出事,做人現實d好

食舊屎你一個星期減到

其實乜數據都係假
減肥第一大訣要係持之以恆，俾你捱到頭三日跟到呢個餐單，你係第四日開始一定頂唔順，另外運動都唔係死chur咁做就有效，人體係好奧妙，要循序漸進，休息都係減肥既一環，你如果冇運動底突然狂做運動佢唔知你做乜事，反而加重左食慾
之前有個中醫拍片講過實例係做帶氧運動第一星期做一至兩日，第二星期做兩至三日，第三星期做四日，第五星期休息乜柒都唔做，然後下星期再去返第一星期既運作，咁樣個身體先會適應同配合你減重

即係點啫?
問左3次都唔答而家有無食返澱粉
所以都唔知係無反彈定未反彈

答你絕對冇問題！睇你決心

就算你份決心keep到 控制飲食加跑步 2個月15kg都只可能係岩岩好 8-10kg就差唔多啦 平時如果冇運動開/以前減過重 第一次就落15kg冇咩可能

戒咗一年食返三年
但個反彈就真係唔見
可能上咗外太空

雖然唔同意樓主活在過去為ex減肥
但支持你改善健康
你BMI眞係有啲高
記住要飲夠水 分解脂肪要靠水分子
加油

食個方其實唔多，但挨夜加三餐唔定時
鐘意飲甜野可能先係主因

On9 你冇澱粉質點有力做運動阿

追返ex再肥

係 唔洗太多

今晚返去查下一對啞鈴可以點操先

不過我反而唔知出街食嗰陣點計好
好多app個標準都係用外國為例
香港食嘅話走晒汁嗰啲都好硬係仲係好肥
我而家都係keep住有做gym同跑hiit
食野方面就盡量自己食清啲算

反而增肌要 多餐 唔可以飽唔可以餓

其實啞鈴就算輕都好都可以操得晒全身
試下搵啲compound exercise
一次過可以操到core同肌肉
對成個身體黎講都會好好多

用緊myfitnesspal

佢個數據庫幾誇張下

慢慢增加打拳次數去操緊

Intermittent fasting 自己 google

但例如我朝早飲脫脂奶加燕麥
佢個cal唔同包裝上面個cal

我都有睇過條片 都明要一步一步先恆久，但好想再見佢一面時 比佢睇到顯著既改變，失戀真係一股動力黎

多謝巴打
我都係賭緊個個可能，唔得都會繼續運動，只係今次想比多啲力

你掃code?

你份量個到點揀 佢掃完或者搵到

下面有份量揀 半份 1/4 份個啲

包裝通常100g咁計

中，英，日，韓文都見過有 myfinesspal 應該全世界最多人用掛

有

其實清都係想減脂啫
學上面咁講帶氧加肌肉訓練（做得幾多得幾多）
Carbohydrates就有佢啦 亦都唔洗日日捱餓咁慘
但油鹽糖就收斂下
Keep住做落去 當Squat到3餅嗰時就係成功之時

我A1買份黑麥核桃包

用個apps打 a1 bakery 都搵到成份 卡路里

好痴線

有冇運動會消肌既journal睇下？
我搵左兩搵都係話冇gym增肌咁快但冇一篇話會消肌

用數字同你講點解無可能
1 lb fat = ～3500 calories
15kg=33lbs
你要消耗3500*33=115500calories先可以減呢15kg
兩個月=9 weeks
115500/9 = 12833calories
12833/7days = 1833calories
即係話你每日calorie deficit 要最少1833 calories
(Calorie deficit = calorie out - calorie in)
呢個已經係最粗略嘅計算,仲未計你calorie deficit會有部份係燃燒你muscle，唔係全部burn fat
人一日咩都唔做消耗~2000 calories，
當你日日跑半個鐘步燒300calories
1833=2300-calorie in
calorie in = 467calories
即係話你每日淨喺可以食467calories嘅野

quote "According to the National Institutes of Health's Medline Plus, a diet of 500 to 800 calories a day is dangerously too low and should not be done unless its a medically supervised diet."

你calories intake咁低既時候你會進入starvation mode，即係你metabolism會一路降低，到時你咩都唔做,都唔會消耗到2000calories

除咗做運動其實冇方法唔反彈
因為如果你一日三餐正常 其實好容易就過卡路里
除非你増肌 令到你基礎代謝率上升
咁就會冇咁易反彈

其實唔難

準備定個大碳爐，落好撚多炭，點鳩着佢
趁火勢未猛就要自殺，
對準頸動脈/大脾內側動脈一嘢轟入去，
出盡奶力掹返把刀出嚟，
然後傷口向對瞓落嗰火爐上面。
血佔人體7-8%，放曬血已經減咗6.7kg 。
之後唔洗講啦，放喺火爐上面BBQ，好撚快啲肥膏呀肉呀內臟就會變灰，
到時莫講話減15kg，減50kg都仲得

P.S. 純學術討論，並不鼓勵他人自殺

星期六試下

多謝師兄咁詳細 我都知其實唔易，同埋硬做會傷身，不過都想盡力試下，黎緊除左少油糖鹽，都會多做重訓同去打拳，盡力一試睇下兩個月後減到幾多，上面有師兄提到斷食，都想試下。
希望分手個種情緒可以keep住支撐自己。

d人話舉鐵有用，其實我好質疑操肌會幫消脂
你唔做帶氧，多d肌肉放係度唔會消多你好多熱量
踩車，跑步，行山果類野我覺得最有效

失戀 包瘦

見到你係度呻個fd重過自己就知個心態根本錯哂
我都痴肥過(bmi<30) 一心決定要減肥 果時憎自己憎到仆街 chur到個人根本少少脂肪都頂唔順 bmi低過20 傷左先醒
仲係望其他人幾肥幾肥 得罪講句你咁樣減永遠不會成功 減到都會反彈

洗鬼戒口咩
朱古力，薯片都有食但食得少
keep左2年都係65kg
我一星期操3日每日兩個鐘up
兩日重訓一日帶氧加重訓
無反彈

有冇tg
想問野

Why not both
雙管齊下重爽過射精

幾多gym佬想當去你體重都去唔到

無限時間就緊係無所謂啦
但條友要咁短時間內

已失

你邊隻眼見到我呻個fd重過自己

BMR唔係constant嚟 條數唔應該2000+300咁計
乘一乘個factor就知點解啲人會話運動有用

我食蛋白咋

係hiit唔係hitt
同埋從來未聽講過做gym做多過一個鐘會消肌
唔好因為佢自稱係健身教練就信人
自己上網睇多d資料

咁我相信跑步加舉鐵係就腳過行山嘅

肥人一開頭做重訓 應該做邊種先 想請問

大肌肉先

一開始建議用free weight做 學習下點控制個身體同肌肉先 同埋學力威健身咁只做上身住 始終做得唔好易傷
Keep到一個月再上嚟問各位清

一定要練既

bench press
squat
deadlift
dumbbell/barbell/machine/cable row
shoulder press

總之就大肌群多關節動作為主

google search下push pull leg routine睇下邊個課表岩自己

兩個月減30幾磅，就算減到我都真係祝你好運

我之前95公斤個時係推胸同跑步
無操過其他部位之後減到86公斤個時
先開始做番二頭同三頭囉

我反而想由低慢慢做起 因為而家堅持到太空機 行到40分鐘以上 重力既 每次做完都好痛 要休息三日先復原到 定建議唔做機 做左動作先？

減左你都係溝唔到女

溝唔到女~咪試下溝仔囉

你有冇錢？有就唔洗減丫 冇就減左都冇用

女仔可以點減 唔識做gym個d野
Now 50kg 我都想輕10kg

幾高先

有無人解釋到一日食得600卡路里 運動消咗300卡路里 都無瘦到
利申 三月中到依家減咗7kg
中間停滯期咗兩個星期 停完跌咗1.5kg左右 依家做多30分鐘運動 但都仲停留緊
仲有5kg左右先到目標

我去運動場跑步 步15分鐘已經無氣，心肺功能差到死。
之後個頭就好頭痛

分part練

胸>背>腳咁
每日痛既位就唔同

你未聽過 唔代表唔啱
重訓係用緊肌肉入面已有嘅糖 即係用ATP-PC系統
重訓將肌肉隔硬拉斷 之後蛋白質就會薄薄地咁去補翻呢啲空位上面 久而久之就會大
當你超過45-60分鐘 其實你肌肉入面嘅糖已經冇哂
咁就會用補充空位嘅蛋白質黎做能量
即係代表你頭45-60分鐘做嘅訓練 已經冇用 做左等於冇用
HITT係打我打錯

我都係肥毒撚

依家每日飲多d水
戒飲汽水甜野(出街買野水淨會買氣泡水/無糖茶)
早d訓

幾樣野做埋呢2星期輕左幾磅

156 好矮

咁既數據有心實減到

其實減澱粉唔等於減碳水wor

邊到有教學請問
例如YouTube 睇咩好

athlean x

世衛D嚴到就守唔到嘅標準都將膽固醇解左禁
指明近八成膽固醇係由身體製造 唔關飲食事
但係留意返蛋脂肪都多
要小心計份量

低碳飲食，
可以瘋狂食肉，
唔肚餓

我諗而個最快，
我朋友淨食50g 碳水化合物，
一個月可以減左8kg，
但佢本身173cm，70kg。

但短期好啦，長期對身體唔好，
通常打比賽過磅前會咁樣食

師兄我上網睇完，自己每天需要熱量係1900卡路里，食個度食得900，咁我食多500卡路里係好事定壞事？

好事

你一下次食勁小 對身體負荷好大

同埋介唔介意講你900百卡食左啲咩

朝早兩個蛋白

十點一個橙同香蕉

十二點半碗飯加一小份蒸雞

五點一條香蕉

晚飯半碗飯 一碟青豆炒蛋 (無鹽）

你早餐無碳水化合物既

你早餐改為

一蛋 一全蛋 加舊包 乜都好 再加條蕉

十點食橙

Lunch 要加份菜

五點再加小小碳水化合物

晚餐 唔夠菜

（純個人建議）

17歲嗰年一個月唔洗由67kg減返去52kg

冇咩點做咩運動，落街跑下步，係屋企郁下個人，每日加埋一個鐘到

淨係戒左食薯片，糖，汽水之類（平時一日食好撚多）

一日照食三餐，早餐食飽啲，中午食少少，夜晚嗰餐食飽就算，食完之後就乜都唔食

出街口乾或者肚餓淨係夠膽飲無糖嘅嘢飲

最後成功減走個肚腩

有冇減肥餐單建議

咁肥就唔好跑步啦 對腳好快頂唔順

ok收到，師兄問多樣野其實打拳算係咩強度既運動？同重訓比訓練肌肉成效好定唔好？因為想加到一星期三日

8:16
每日淨係8個鐘內食正常3餐
另外16個鐘唔食
頂唔住就食下麥皮 餅乾 飲水

我偶像

3個月